七武海vs四皇其中一團有無得打？

結果會點

睇完白胡子同big mom既實力之後，你覺得仲有可能咩

鷹眼一個都夠做啦

計埋 七武海既馬仔應該夠既
仲要佢地肯合作
五個七武海應付四皇

兩個七武海加所有馬仔，階磚紅心梅花葵扇，mr1-10, 疆屍兵團，等等

Op唔係Db, 圍毆係可行

係咁易打得贏就唔洗要海軍啦

有時見到呢啲垃圾討論標題真係忍唔住 block
低質論題

有可能，白胡子大半程唔打，好似睇舞台劇咁指指點點

好明顯佢勁過任何一個大將，但又唔補尾刀，根本熱狗跌落裂縫過陣，開行霸氣兜頭劈一刀，佢唔死都殘廢

明知人自然系，打到跌落地就算，只可以多謝作者，你寫到咁再勁都冇用la